最後講多次 同我入嚟 港元活期儲蓄喺香港冇撚用

如果你真係唔夠錢喺香港嘅 銀行開一個ring fence離岸
然後發覺今日所有外幣 atm冇開又用唔到

如果你真係想保證你嘅錢
真係唔好猶豫啦

用你嘅絕招去銀行強迫佢幫你開一個離岸戶口

因為就算你喺香港換咗美金，放喺銀行，一樣都係冇保障

c出嚟喺有血有汗㗎

大家無謂畀港共政府蠶食你嘅錢啦

杞人憂天。。

9？

個絕招係乜？睇左幾次都未睇到

即刻瞓係地到扮細蚊仔喊包兼扭計，話銀行姐姐/哥哥蝦你，唔肯幫你開離岸戶口。

到時自然有人拍片上網，幫你唱衰間銀行，然後間銀行自然會跪低。

但前提係你銀行總存款最少要足夠俾首期…

對

老實講 佢要玩既 除非你移民 唔係做乜都無用
例如離岸資產多過幾多唔比出入境

離咗岸佢點知

要申報 查到報假有後果 你敢唔敢博

咩後果